switch dock

有無人知道香港邊到有得淨買dock

九龍灣淘大3樓見到

買多個
一個公司
一個屋企用，爽YY

好多有機賣既地方都有

撘單問
買多對joy-con好似唔包埋買色嗰個將佢哋連埋嗰舊handle?
有冇得淨買嗰舊膠？

淨係多對手繩

唔包?

又俾人撚狗呀?

佢講grip

黑色舊膠 個grip
如果冇得淨係買舊膠可能會買pro controller

舊膠有得散買, 但好似得叉電果款

買個C-Force adaptor好過啦，又平又輕便好多，已有師兄買咗証實用到 ，不過淘X已賣哂

唔跟火牛

有冇3D printer?
有痴線佬用3D printer還原番舊膠

grip tb有
唔係原廠野黎
但係用到
我買左一個

好似幾十蚊港紙左右

咁又ok喎 咁我放心買多對joy con啦

不如你買左個GRIP
試左先

淘仔見到40幾50蚊有副廠果舊膠

仲可以叉到電, 有冇人買左? 手感如何

同跟機嗰個唔同？

貴左成倍
而家賣$399

畫質同原裝一樣?